幫藝人改特特特特特特特特特長花名

大家都知

《焗豬扒飯》
同《厚切一哥非洲黑毛豬焗中式日本蛋炒泰國絲苗飯》
係有幾大分別
所以唔怕生壞命 至怕改名改唔長

規則係 唔用粗口

我先
Gem
奶共宇宙第一金魚嘴 gem

欣宜
每年都用老母引關注既自我感覺良好既圓潤兼自稱女神宜揚肥胖是健康 欣宜

連c雅 正宗偽ABC 尖叫咆哮扮 cute 臭雞雅

唔好笑.......

尷尬到唔敢睇晒

我諗小學生都嫌你弱智...

支持樓豬繼續諗

唔講咁多

多謝樓主提供笑話一則

尷尬癌

天天係度講on99999999999嘢

你係咪條條大路通陰間

天天講笑話好撚可愛唔怕畀人笑又唔怕老尷唔怕屈服喺反智行為鼓勵大家一齊玩改特特特特特特特特特特特長花名務求要笑撚死大家嘅天天樓主

我想要～麥香雞飽仲要麥樂雞餐

我想要～雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡

即刻駁咀！

唔講咁多 即刻改名

無撚聊

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你屌屌屌屌屌你. 屌你老母屌你老母陳廷佳

又一潛力post

位唔是咁上的

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

搏咀？

睇完個post係咁打冷震

屌你真係柒到呢

做乜鳩.............

如果咁都上新聞 咁都證明記者幾on9999999999999999999

其實是咪樓豬想改名

尷尬

巴打你平日係咪好撚受女歡迎

做乜尻呀...好尷尬

今日邊間小學放假？

我想要
豬柳蛋漢堡仲有。。。

推

大包圍呢？

正 最中意睇依d post 支持！

唔講咁多，樓豬如果自己配埋圖就非常好啦

即刻駁嘴

天水圍奧米加咆哮獸

點配

唔講咁多 即刻駁長個嘴

支持

樓主可以去東方日報做

未入嚟已經忍唔住笑，樓主繼續

樓主可以潛水了 你再講咩都係柒

即即即即刻駁嘴

柒到唔敢睇